而家英超邊隊波係榜首，同我大聲啲嗌出嚟！

曼城